有冇巴打去開jumping gym到玩？

會費好平 但係機唔算多 又要斷次計
仲要好多廢老同𡃁仔

同價位有冇其他推薦？

毒撚求鳩其去舒適堡john個拉筋plan咪算囉

會費係平，但係買金幣貴咗好多
十年前會員價係做緊100蚊100個
今時唔同往日
我而家都仲有成日去玩

巴打玩咩多？
而家淨係用月刊換20蚊21個金幣就算
儲兩個禮拜一次過玩海盜有時都中到jp

每次去玩我都霸住一部海盜尋金，玩到中jp就去打保齡同氣墊球
十年前好hit籃球機果排都成日玩籃球機，而家少

邊間多大隻靚仔

去開愉景新城果間 勝在夠大同好多波睇